其實d廢老咁趕落車做乜鳩

每次搭地鐵老有d廢老好似趕住搭飛機咁站老未到就係人趕中迫去個車門到
搭巴士老停定先落車啦 佢地係咪on鳩
仲要成日踩到人

趕撚住投胎嗎
你唔係阻住人呀

因為佢地知自己行得慢，遲左驚出唔到

真係未見過後生仔會咁樣迫過去

唔好講落車呀 上車都係咁

慢 有冇見過廢老爭地鐵位坐既速度？

一起步個陣啊

最撚慘係開門個下佢地施施然行出車

頂...我笑左

屌

讓遲半步就比佢地問候老母，仲要妹下妹下咁講

硬係要逼到第一個落車先開心
旺角站明明已經成村人企係度等落車
仲係要係咁唔該借借唔該借借逼出去
屌你老母等一陣洗死咩老坑

趕住入斂房

九龍塘仲嚴重

廢老通常第一個落車之後企定定塞係門口搵路唔俾其他人落

北角？金鐘？

紅燈亮起 全部廢老準備入闡 全部廢老準備妥當 第六場三班千六米 一開闡 廢老一號首先帶出……

屌，我每日返學系九龍塘站落車
啲死老野門一開就即刻尻衝入嚟
驚死冇得坐咁

但係咁都好難怪佢地
因為佢地以前冇受過良好品德教育
執輸行頭慘過敗家

系你老母
讀多幾年書先上連登啦

雖然你係慘 但都唔好打5p字啦